2分鐘前出地鐵撞鳩個廢老，激到佢生蝦咁跳

下午去上堂，搭到長沙灣，架車好好好多人

人未出 個阿婆企出面中間 打斜入來

咁我就直逼出去，佢失平衡不過無跌低

個阿婆大叫：乜咁㗎！

回頭見到有三個車上企門口嘅老人望著我

個阿婆講多次：咁㗎

我搖頭微笑 離開現場🤣

打和啦

佢好嬲